{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen hall ja v√§ga suur."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee joomiseks."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\" ja armastan hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"nurrun siis, kui olen √µnnelik."},{"text":"Mul on vurrud ja pehmed kasukad."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Koorun munast."},{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"Inimesed toidavad mulle vahel leiba."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on laigud kehal."},{"text":"Olen Maa k√µrgeim imetaja."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja kannan oma last kotis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen Austraaliast."},{"text":"Mul on h√ºppamiseks tugevad jalad."},{"text":"Ma teadup√§rast poksin."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen tuntud kui d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen julguse s√ºmbol."},{"text":"Olen lihas√∂√∂ja."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Olen mustvalge loom, √ºleni triipudega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu triibud on unikaalsed igale indiviidile."},{"text":"Ma karjatan rohul."},{"text":"Olen seotud hobustega."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Olen roomaja, kelle seljas on k√µva kest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga aeglane."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa salatit ja muud rohelist."},{"text":"Suudan pea oma kesta t√µmmata."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Lendan √∂√∂sel ja kasutan oma tee leidmiseks kajalokatsiooni. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma magan tagurpidi."},{"text":"M√µned minu liigid s√∂√∂vad puuvilju, teised aga putukaid."},{"text":"M√µned arvavad, et olen √µudne."}],"options":[{"label":"√ñ√∂kull","isCorrect":false},{"label":"nahkhiir","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen v√§rvikas lind, kes suudab matkida inimese k√µnet. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin elada v√§ga kaua."},{"text":"S√∂√∂n seemneid, p√§hkleid ja puuvilju."},{"text":"Ô∏è Saan √µppida √ºtlema s√µnu ja fraase."}],"options":[{"label":"Kotkas","isCorrect":false},{"label":"Papagoi","isCorrect":true},{"label":"Penguin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Olen kollane ja k√µver. Ahvid armastavad mind koorida ja s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan puudel."},{"text":"Minu nahk on erksav√§rviline."},{"text":"Olen primaatide lemmiksn√§kk."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen valge ja p√§rit lehmalt. V√µid mind klaasis juua v√µi teravilja peale valada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Beebilehmad joovad mind oma emadest."},{"text":"Aitan su luud tugevaks teha."},{"text":"Mul l√§hevad k√ºpsised ja teraviljad tihti h√§sti."}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja punane. Kasvatan puudel ja teatavasti hoian arsti eemal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lumivalgeke s√µi m√ºrgitatud √ºhe minust √§ra"},{"text":"Alustan lillena"},{"text":"Minuga saab pirukat teha"}],"options":[{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Kirss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen pikk ja oran≈æ. J√§nesed armastavad mind suupistena s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan maa all."},{"text":"Minu s√∂√∂mine v√µib aidata sul paremini n√§ha."},{"text":"Bugs Bunny armastab mind."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Seller","isCorrect":false},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen valmistatud teradest. V√µid mulle v√µi ja moosi peale laotada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle serveeritakse sageli suppi."},{"text":"Minuga saab v√µileiba teha."},{"text":"Mind valmistatakse ahjus jahutaolisest ainest."}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"Leib","isCorrect":true},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen k√ºlm ja magus. Ma tulen paljudes maitsetes ja sa s√∂√∂d mind lusikaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sulan p√§ikese k√§es."},{"text":"Olen kuumal p√§eval maitsev."},{"text":"Sa v√µid mulle piserdamisi peale panna."}],"options":[{"label":"Supp","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Jogurt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen udupeene nahaga vili. Olen seest roheline ja magus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√§ikesed, mustad seemned, mida saab s√º√ºa."},{"text":"Minu nahk on pruun ja v√§ikeste karvadega."},{"text":"Olen p√§rit algselt Hiinast."}],"options":[{"label":"Kiivikas","isCorrect":true},{"label":"Avokaado","isCorrect":false},{"label":"Laim","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Mind valmistatakse tomatitest, sibulatest ja paprikatest. Mul tulevad tihti tortilla kr√µpsud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è V√µin olla mahe v√µi v√ºrtsikas."},{"text":"Minu peamine koostisosa on punane puuvili, mida inimesed sageli k√∂√∂giviljaks peavad."},{"text":"Olen Mehhiko k√∂√∂gis v√§ga populaarne."}],"options":[{"label":"Guacamole","isCorrect":false},{"label":"Salsa","isCorrect":true},{"label":"Hummus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen seda t√º√ºpi, mis kasvab maa all ja on v√§ga kallis. Kokad ajavad mind √ºle pasta. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sigu ja koeri kasutatakse minu leidmiseks."},{"text":"Olen delikatess Prantsusmaal ja Itaalias."},{"text":"Mind kutsutakse vahel \"k√∂√∂gi diamond'iks\"."}],"options":[{"label":"Tr√ºhvel","isCorrect":true},{"label":"Shiitake","isCorrect":false},{"label":"Portobello","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen r√∂stitud ubadest valmistatud jook. Paljud t√§iskasvanud joovad mind hommikul, et √§rgata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind v√µib serveerida kuumalt v√µi j√§√§tatult."},{"text":"Minu oad kasvavad sooja kliimaga puudel."},{"text":"Inimesed joovad mind, kui nad tunnevad end unisena."}],"options":[{"label":"Tee","isCorrect":false},{"label":"Kohv","isCorrect":true},{"label":"Kuum ≈°okolaad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}]}